完sem趕做paper揮手圍爐取暖區

dont die
仲有幾個鐘

溫緊書

幾時考

趕deadline

14號

咁大把時間啦
13再溫啦

又幾時dead

80幾 90個ppt